# Создать переменную
 можно через const или let.
# Функци_
 confirm запрашивает пользовател_ подтвердить или отменить какое -то действие,при этом ничего вводить не нужно и возвращает true или false соответственно.
# Функци_ 
prompt запрашивает пользовател_ ввести какие-то данные и возвращает true || null || undefined.
Преобразование типов: строки в число,число в строку а также преобразование их в boolean значение.
1 - true;
"Victor" -true;
'' - false;
null - false;
